\begin{titlepage}

	\begin{figure}[htbp]
		\hspace{0.3\textwidth}
		\begin{adjustwidth}{-4em}{}
			\begin{minipage}{0.3\textwidth}
				\includegraphics[scale=0.8]{../images/logo_uni.jpg}
			\end{minipage}
			\hspace{0.5\textwidth}
			%\begin{minipage}{0.3\textwidth}
			%
			%\end{minipage}
			\begin{minipage}{0.3\textwidth}
				\centering
				\begin{flushright}
					{\Large \textbf{School of Economics and Management}
					}
				\end{flushright}
				\begin{flushright}
					Bachelor Degree in\\
					Statistics\\
				\end{flushright}
			\end{minipage}
		\end{adjustwidth}
	\end{figure}
	
	
	
	\vspace{15mm}
	\begin{center}
		{\huge{\bf A new Python package for Feedforward Neural Networks\\}}
		
		
	\end{center}
	\vspace{65mm}
	
	\noindent
	{\Large \textbf{Candidate:}}\\
	\noindent
	{\LARGE Lorenzo Palloni\\}
	
	\noindent
	{\Large \textbf{Supervisor:}}\\
	\noindent
	{\LARGE Prof. Fabrizio Cipollini\\
	}
	
	%\vspace{20mm}
	
	
	%\rule{40mm}{0.01mm}\\
	\vfill
	\noindent{\small Academic Year 2017-2018 }
	%inserire l'anno accademico a cui si è iscritti
	
	
\end{titlepage}
